# 组件预览
暂时只能通过脚手架预览，下一版本将支持在文档直接预览

###  怎么预览组件效果？

业务UI开发涉及的三个关键字：复用、一致性、可迁移性。

框架本身解决的前两个问题，与此同时，提供了一个最简单的脚手架，用于生成一个可迁移性范式的开发模板，从零构建一个项目。

![](./assets/create-axue.png)

因为这实际也是作者在框架迭代时的测试项目修改拷贝而来，因此对于开发者而言，这实际上也等同于一个预览项目。

##### 模板项目

使用脚手架创建模板项目

```JavaScript
npm create axue@latest    //不要省略@latest
```

启动预览

```JavaScript
npm start
```